有無Below $1500既航拍機可以介紹下?

想送俾男朋友,
但又驚佢唔玩,
買部平平地試下先,
thanks

唔買好過

你要買就買個有全護罩既，呢個價錢絕對無好野。

同意

好啦, 皮已收